請專注返五大訴求啦好嗎？

麻煩大家唔好再推連儂牆post上熱門啦好嗎？
宜家最重要既係五大訴求！！！
唔好再攞住啲memo紙打飛機啦，宜家五大訴求一個都未做到，連儂牆貼滿18區都無用啊！
專注返五大訴求，社會體系機制，遊行/集會post啦好嗎？
雖然成日話兄弟爬山，各自努力。但呢份努力應該係點樣達到五大訴求，唔好辜負五位義士。

已經有69位手足俾人拉，仲係度討論啲memo紙貼邊度，宜家哋對唔對得住佢哋啊？

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push

推

連儂牆可以繼續搞，但不宜放太多心機落去
━━━━━━━━━━

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

又post

第幾個post 呀

奈何宜家大家淨係關心棟牆多過五大訴求